得閒練字

小弟手字絕對唔係靚，只係得閒無聊想練下寫字，你講低我就寫，不過只係寫繁體中文字啊
同埋，大概兩句好了，太多真係搞唔掂

能不能請你安靜點

魑魅魍魉

會唔會係叫緊我安靜點

唔是
Thank you

獻醜了

好有格調
自己頭先試下寫點知個鬼字既大細勁難掌握

講真我都掌握得唔好，四個鬼大細都好唔同，不過寫咗幾次好似越寫越柒，所以索性用第一個。
但真係好多謝你鼓勵

謀事在人 成事在天

簾外雨潺潺，春意闌珊。羅衾不耐五更寒。夢裡不知身是客，一晌貪歡。

憂鬱的臺灣烏龜

我個名

是非一必爭人我 彼此何須論短長

可憐剃頭者 人亦剃其頭

thx

自己都覺柒

對唔住，我寫極都寫唔好

名plz

宇宙個宇字

宇

名

你可以親吻我的戒指
但不能碰我的皇冠

黑底白字可以嗎

唔柒呀

唔辛辛嘅俾埋之後你:

獨自莫憑欄，無限江山。
別時容易見時難，流水落花春去也，天上人間。

用粗頭寫咗兩個

Thx

如果每個人都理解你，
你會普通成甚麼樣？

Btw leo正啊 冷面好型

唔好意思啊，因為我都係寫完喺白紙然後影，做唔到呢個效果，希望你唔好介意

Thx 皮己正

因為有啲攰 ，所以寫咗我由以前讀文學已經喺成首詞最鍾意嗰句，頂住檔先，仲有多謝你

唔緊要呀
好鍾意，多謝你

悟以往之不諫
知來者之可追

何事落到這收場 枯死在你的手上

唔該樓主 btw打直得唔得

巴打你識貨嘔

薯仔頭

歸去來兮辭！